---
title: 子虚栈日记09-08 表达
abbrlink: rocks09-08
categories:
  - 生活
  - 日志
tags: []
root: ../../
aside: false
katex: false
theme: xray
hidden: true
published: true
date: 2023-09-08 06:01:20
updated: 2023-09-08 06:01:20
cover: /images/Cover/rocks.svg
copyright_author: 
copyright_author_href: 
copyright_url: 
copyright_info: 
comments: 
password: 
description: 
sticky: 
keywords:
---
## SeedCollecter




## 日志
不知什么时候起，总想表达，总想去诉说，哪怕是照张相片都想发布给所有人看看，真是无可救药了。但同时我又潜移默化地受其他人的影响，让我的表达变得非我。。。

今天之所以有这种胡思乱想，归根到底还是生活不够充实，没有在求实求诚的道路上走





### 白露
![1694138616698eqkUc.png](https://s2.loli.net/2023/09/08/jH2itSPcE5gUeQ7.png)

![1694138615852jteIO.png](https://s2.loli.net/2023/09/08/jW8XiMwzOxyuRJ3.png)

![1694138614747mlYO9.png](https://s2.loli.net/2023/09/08/JOMpzR6eCLrNykQ.png)

### 昨夜观星

![1694123766092rwAK9.png](https://s2.loli.net/2023/09/08/PCshYw35fNKgqBV.png)
![1694123767348so6nV.png](https://s2.loli.net/2023/09/08/Lls8wkQPtjmWVvn.png)
![1694123748605ICvWc.png](https://s2.loli.net/2023/09/08/S48U3tYHAuRWCqw.png)
![1694123739377VtroV.png](https://s2.loli.net/2023/09/08/2BTw7myYDWgXSFJ.png)